【誠意作，屬於香港中學生的籃球主題曲】告別球場時

片：

誠意送呢首歌比所有讀過中學嘅香港人
想提提大家，中學嘅波友必定會愈來愈少
趁後生儲多啲回憶，將來無人嚟打波時，諗返當打咗

歡迎tag大家tag波友，我IG：

--------------------
原：告別校園(李克勤)
詞：正宗教練
唱：Adrian Tang

呢班Form1 相約落堂後較量
三點半 個個掛住落場
一班friend 恤衫上陣狂扮偶像
高比呀 你點解偏要硬上

中三參加班際實情係無壞
加油呀 睇班長沙聲都嗌
一招拉桿吸引十零件少艾
叻仔喇 你應該打下學界

有勁人 有高佬 狂block你 五六球
有隊形 又有種 係堅揪
有熱情 有粗口 場波至 有汗流
球場上永遠有個光陰小偷

OOH 劉華問我
返工點樣鬥波 唔做會餓
OOH 從前隊友
今晚好想鬥波 求其嚟六個 OOh...

個罰球 你air咗 唔緊要 有下球
發現同學笑聲 未識收
到下球 你air咗 人生再 無下球
球場大笑嘅只得光陰小偷

OOH 黎明問我
新婚點樣鬥波 忙住慶賀

OOH 肥城問我
生?仔點鬥波 唔嚟唔係錯

OOH 陳年學友
七張幾點鬥波 無謂惹禍

OOH 從前隊友
今晚好想鬥波 全場嚟十個

自推

屌你喊左

yo

教練出po要支持

多謝！

自堆

今晚好想鬥波

可惜

我想打波呀教練

中一中二日日打

到下球 你air左 人生再 冇下球
喊左

所以要珍惜時光

終於高汁返

冇了 低form果陣真係好難忘 放lunch買盒飯去街場打 之後趕返學校繼續上堂 放左學又打到閂門趕人走 諗返起都覺得好難得

仲要連平時唔打波果班都一齊顛 日日十幾個 真係有今生冇來世

宜家都隔左6 7年 個個都忙 連出黎食飯都約唔到 仲點會有機會咁顛

屌，果時我都係